租樓前唸一唸，點解唔走去當差？

有公屋

體能廢啲嘅去做ACO
讀書唔成可以做workman II

仲要公屋免租 有埋女女送

有免費

邊撚個俾負皮

屌你，梗係當差著數d

講緊啲體能廢到當差都當唔到嘅人

差佬都要排隊申請公屋喎

另一條隊架

考左入去就得架喇，大撚把免費G

個諗字好撚難打咩屌你老母

唸都通架wo

屌你老母

正

你班屁民，拿拿臨行完番屋企啦

冇人理你 連0.3都收唔到

真係有so 架，又有免費雞叫

你意思即係慫恿佢地滲入警隊？

梗係唔係啦屌你

我係真人覺得當差好正

真心

點解唔認真諗諗

警察全家不得好死

屌你咩

真係有公屋，又有宿舍

幫人交租不如當差啦

做狗不如訓街

個制度就係咁，你肯做狗就有屋住

宿舍正

屌

點解要做黑警
唔好為左錢，出賣人性

屌你咪又係要租樓，俾錢供養d建制狗

此言差矣

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

你岩

免費雞

中銀收皮

諗

唸

人地人工爆左上限都有白表買居屋

梳

諗

無啦啦當九鳩差呀

屌，衣個真係唔知wo

咁其實都好正

有人唔做走去做狗，你應該諗下人生有咩意義

毅進仔又點有公屋有居屋

做狗有屋住wo

咁你人生有咩意義呀？日日俾狗打

屌你

而家警賊又一次名譽掃地
仲叫人做警賊?係都做其他紀律部隊啦

當差待遇好點

一出街俾人當你有牌爛仔
個個都屌鳩你老母
咁叫待遇好?
俾蚑共搞撚到警察變警賊，完全做政權隻狗
屌你老母呢啲待遇你要啦

冷靜d

記者有無公屋先

正解

pt21以下係排綠表 過左就乜都無

可以用白表買居屋

消防

Up 乜鳩

人工低不了 仲要返shift

有狗屋你住，仲想點

認真

無

人工低又要shift又要做狗
得間爛鳩公屋 快d去做啦

利申:成世人未住過公屋

你叻

叻你老母
快d加入狗隊學班師兄去新城市亂咬人啦

駁返隻手指未呀 兩萬零蚊個月成隻過街老鼠咁

當咗差之後連人性都冇埋，仲要間公屋嚟做咩？寧願做租租好過。

好撚痛

有樓住，我唔撚理

真理

番Shift正

林卓廷 ： 關注警務人員宿舍不足

俾人咬

公屋先正

連黑社會都fd埋
黑警好撚野呀
快d入去做狗啦屌你老母

屌你串串串

你呢d 吹奏黑警既垃圾等天收啦

訓街啦你

屌你家姐，快過火車

有狗屋，正

你on9

狗屋

做警狗會日日比人屌

但有屋住

有屋住，有女屌

有狗屋

醒目

咩係Workman II

最低賤嘅公務員職級
幾乎等於冇point跳

但都好過做狗啊

bin c

咩事

岩

但份工好柔

有咩意義

有14個正皮

有屋住

講得好

警察有免費公屋住架咩

樓主有當差傾向

有樓wo 邊個唔想

炮房

咁好福利

黑警死全家

咁毒

醒目仔

好驚呀on9

樓主做乜自我bin c

自己推

五斗米

有白卡

好好福利

我仲有良知
所以不了
好仔唔當差 當差正仆街

住都無得住，講咩良知

有狗屋住

唔恨得咁多

警察宿舍好猛鬼

大學，並唔係罪犯嘅避風塘 （不喜勿插）

做海關，消防都有！
除非你好鐘意做過街老鼠、同埋好憎屋企人、想佢哋.....

想佢地死

人工高，福利好

又可以當街打救護員

撐警

支持差佬

人工高， 福利好

好過你走去做醫生啦

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

天才先唸到

租租

福利好

當差好著數

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

仆街差佬

警務人員子女關注組

仔女無辜

死差佬